陳雲：只要繼續用目標明確而運動持續的流水社運，加上市民的不合作運動，政府會被我們弄到上下解體。

陳雲：反省元朗及西環的警察虐打，關於勇武者集體落單而被反恐部隊虐打的問題。今日中共港澳辦的記者會，說明了在中美貿易談判無法達成協議的情況下，中共必須對香港社運克制，只能用一些常規警察武力，幫會也無法多用，因為幫會的武力更有限而且更貴，而人民向幫會復仇的機會持續存在，幫會住在民居，不是住在警署裡面。
特朗普預測中共會拖延到他任期屆滿才願意達成協議，有一年半的時間，故此香港社運有相當長的安全鬥爭期。
鬥爭最難確定的time element（時間元素），現在確定下來了。
只要繼續用目標明確而運動持續的流水社運，加上市民的不合作運動，政府會被我們弄到上下解體（government dissociation），目前庶務人員與領導層的分裂已經開始，之後香港無法管治，中共被逼實行普選。
香港獨立也是有可能的。至於如何羞辱中共，令中共踢走香港，令香港獨立，各位對準中共在香港的各種主權目標來持續羞辱就可以。
流水社運的不斷沖刷，岩石也會倒下！現在給你一年半的時間來沖刷。
至於與軍閥兵團的衝擊，我認為應該速戰速決，在勇武人員及和平人員並列而人數眾多的時候衝擊，不要集體落單到只是剩下勇武人員的時候衝擊，勇武人員single out了出來，軍閥兵團就會出動反恐部隊，因為他們不怕傷及無辜的和平示威者和路過的平民。
你築起鐵馬，擺起陣式，就意味剩下來的是勇武鬥爭者，反恐部隊就大條道理招呼你！故此你不要怨恨警察為何射擊你，因為是你邀請他們安全射擊你。
不過，你要英雄主義，沒問題，不是寫遺書，而是要有與敵同死之心。沒有與敵同死之心，寫遺書只是落單自殺而已。
這是人民戰爭，不是常規的起義軍的戰爭，勇武者必須要在人民之中突擊出去，而不是孤立在自己的陣地裡面頑抗。
至於陳雲是否出來領導勇武行動的老問題，不要再問，因為你沒資格被我領導，沒資格入我的部隊。你只要聽過我講兵法的沙龍講座，就知道我是如何領軍的。我帶領的話，一次就打完，不過這不是人民戰爭要達到的全民教育的結果，而是精英突圍，之後大部分高傲而愚昧的香港人依然會將我的戰果敗掉的。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

最尾果段d 藥力

奇奇怪怪咁

推呢個

唔睇最尾段其實都幾有point

要學亞美尼亞革命方式
一百幾十人玩閃擊戰

勇武唔係企係度比黑警射
be water

次次都係最尾個段出事

推

其實只係講番老燒幾年講既野
唔係絕對反對勇武咁解

Btw
陶傑：勇謀並濟，張弛有度 一定要堅持獨立調查 年輕人要理性計算 可以遍地開花 避免正面衝突

我帶領的話，一次就打完

你係facebook前面打飛機哽係一次就打完日日出精

太高傲自大

但
評勇武者自殺一段有其道理

只要繼續用目標明確而運動持續的流水社運，加上市民的不合作運動，政府會被我們弄到上下解體

皮已負

光復香港
時代革命

你班熱狗po撚夠陳雲未返fb 打飛機啦

推 睇下啦
除左尾段發作
其他都有point的

又抄完人寫篇文扮軍師

推，大部分都有point, 只係藥力唔夠唯持到尾

小組式騷騷

未po完
唔岩睇請block我

我反陳雲都要服佢講既野

On9咪又係其他人講既和理非咁之前又一直diu

藥力唔足夠令佢正常咁打曬成篇文

其實陳雲政治智慧真係高過一般人好多皮，所以先會曲高和寡，普通人學到佢一半香港都唔洗搞成咁
但佢有時講啲野係比較出位、自大，咪當老人家搞下笑lo。

攞翻個尾彩，不過陳雲都係想比戰略建議

周末鳩遊快閃團

藥力不足

負評既係咪因為作者姓陳名雲？

D藥力係最尾退得好快

因為國師自己俾黑警打到變蜜蜂竇

唔洗最尾嗰段，上面係金石良言

頭盔黎同發夢一樣 明既就明

PUSH

流水社運係長久戰，留得住個人就有機會贏，係時候用損耗比較少既抗爭辦法